[肥絲入] 新假期班垃圾係咪文盲？

一無得抄文就唔知打乜鳩

打錯字啫 而且第三張你不如認真睇多次先再屌?

量弘臾賓子髣邕鉋酒鬼酒啦屌你老母

sorry 打錯字
明就明，唔明就唔撚洗明

但係第三張有咩問題先

肥絲召喚咗都唔入

吾系甘牙

打錯字啫

不如你睇真d 先叫人睇真d